# Cohérence des informations pour le nom des noeuds :0


- dans le fichier d'enregistrement des baremetal dans l'undercloud
- dans le champ capabilities de chaque noeud dans ce fichier
- dans le scheduler hints
- dans la getsion des nom des machnies déployées
- dans la liste de mapping nic/adresses MAC
